(有圖)鬼妹2選1,點選?

左

右

推

中

居然忽略中間條肥仔

口味既野..........

左邊唔岩?

Both

至識食係你

仲洗諗

一定係中間

仲未有人crop 圖

屌,咁多負皮

開投票post屌人比負皮

右

一定係右

好似右邊好D

左邊好似淘寶扮高檔個d鬼妹model

中間條女得對拖鞋夠揪

竟然無肥媽

中，人地後生仲可能靚過佢哋

Why not both

Btw右邊對腳同個樣靚啲

唔講唔知有肥婆喺中間
selective attention 最佳例子